［罷課攻略］得校門得天下

11月11日 全城大三罷
每間學校學生只要動員二十人
7點開始係校門口靜坐
根本地阻擋所有師生出入
當然要因地制宜

重點係咪L再搞乜7
「罷課不罷學」、「公民學堂」
呢d學民時代留落黎嘅左膠維穩野

我地係要癱瘓學校運動
再逼學校談判
就睇下有幾多校長報警拉自己學生

佢地比左條命出黎
你地怕記缺點小過？

學生哥
出嚟做嘢 冇人理你係有幾撚多大過
你睇狗就知 係學校扮黑社會都入到做狗
好撚兒戲架咋

自推1/10

自推2/10

周同學英魂不滅

自推3/10

光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩

自推4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

爭氣呀 學生

所以真係無影響
唔洗淆d 19訓導

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

推

佢地出手
一定召喚神獸

唔返就得 罷課唔係叫你返去學校靜坐抗議 係叫你唔 撚 返
唔 撚 返 就 得 反 正 大 過 唔 影 響 升 大 學

屋企張床要人

Pish

校門要人